真係好佩服呢位台友Diego Costa

賽前意氣風發
賽後窮途末路

屌你隻西男人大丈夫能屈能伸，你係得嘅

仆街呢隻車老鼠真係好好笑

更柒ge佢都試過 怕咩
講真想有多d佢呢d波台友
無論睇佢抽人定比人抽都好撚好笑

佢根本假膠黎 做on9野搏存在感
你越笑佢on9佢越開心然後笑返你on9

約火撚鳥個次已經係人生顛峰
幾難超越

你都有道理

講真佢真係極戇鳩
拉低波台智商

老鼠d topic 好搞笑
勝愛派對

佢呢d topic係日常啦 睇親都覺得好好笑
前幾排車贏左唔記得邊隊big4 就有車路士球迷咩意氣風發咩區
上年對巴塞有 教美斯踢波區 好撚正

好在有你拉高返

請當我係一隻威脅到你生命既野獸

依個真，我食腦的

你食屎姐

以前係高登仲出位啦
唔係點做過街老鼠

你快撚d死啦，手下敗將

叫愛狗死啦

我郁下隻手就炒柒牠，渣ga

屌你老母
米再jer

雲加最好

垃圾黎

真

依個好笑

老鼠會傳播鼠疫，死亡率都幾高，佢無講錯